（星座撚入）雙子同巨蟹係咪唔夾？

男：雙子
女：巨蟹

有人話佢地係兩個世界既人 ，真唔真？

你老母幫我含緊撚就真既